［世界大戰] Gay Test Pass 同 Fail邊個先係gay

同frd子討論咗好耐 究竟點先係gay

pass係gay
fail係gay

2比2打和

明顯fail啦

吹波仔，酒精超標係合格定唔合格？

要睇前設係測你係gay 定 測你唔係gay

講明gay test就緊係測你係咪gay(pass=gay)

自己做下咪知

轉下個腦用中文諗就知pass=gay啦

同性戀測試 合格定唔合格？

你理得呢個test就即係

合格/通過咪即係基囉

咁drug test pass係咪即係有吸毒？

佢個腦仲轉緊，俾多少少時間佢覆

新聞話通過酒精測試即係點

???